關平之午宴

食烏冬

wowowo

今餐我都想食

冇湯乾爭爭點食呀大佬

上你屋企痴餐得唔得？

又食丸 食得多丸無益

咪係

點解成日煮麵都無湯

好過我地盤啲狗食

成日食劣食 平仔大個左會唔會有童年陰影

呢個真，不如買啲瘦肉代替丸啦

幾日無食飯？

無魚既

可唔可以煮得好少少
大人都冇興趣食啦

agger

啲膳食好似好咗好多

菜瘦肉滾個湯煮埋烏冬不知幾好味，又食丸，個烏冬仲乾點食

嘩屌你

午宴

關平台上食烏冬
關羽床上食檸檬

唔錯

終於唔係撈飯

食多啲新鮮五谷雜良身體先會好
栗米 蕃薯

唔好痴線啦 你估瘦肉又好健康咩 食下丸都話唔好真係上腦

二哥有無認真考慮下改善平仔啲伙食
真心麻麻地
一般黎講細個盡可能接觸多啲款嘅菜同肉先至會令小朋友大個啲咩都食，另一方面營養先均衡
睇平啲菜多數都係深綠，有啲營養其他瓜菜先有

睇得出二哥錫仔，但要俾多少少花款同埋唔好俾咁多丸佢食

未加湯啫
浸得耐淋哂先唔好食呀

好在今次係我老婆煮既啫

食先加湯

聰明也

加d番茄啦

啲膳食好左係咪因為驚佢再入院

平仔食飽d
將來脫貧就有湯飲

肉黎講，瘦肉都唔健康我真係好擔心你仲有咩肉好食

啲湯多到

下餐試下藩茄鮮豬肉烏冬或其他粉

睇完二哥既post我終於知d怪獸家長係點黎

如果我日日食呢啲嘢，一定會有心理陰影

你老婆係咪食屎大架？

今餐好似剪得冇咁碎

平仔呢

蝦米瘦肉冬菇粒加d鹽或者少許雞湯其實都夠味

瘦肉至少係新鮮肉囉，你丸又加工左又剩
成日食都唔好啦 敢問瘦肉有幾唔健康，對比起丸

個仔第時應該都冇前途做將軍

真係唔知邊個唔用腦
希望你係蝦腸

我咁都叫怪獸？

痴撚線，關二哥一陣一刀劈死你

佢而家拿得起把野啦喎

食呢啲夠架啦 其他野父母ge基因已整定

突然間好想飲貓屎咖啡添

人黎

又玩基因理論我好驚呀

到底平仔有無試過投訴

係咪打邊爐個隻日式烏冬黎

對紅筷子

關平: 湯呢？

認同
真係睇見都唔開胃

唔好意思唔係話二哥你
睇左你咁多post唔明點解咁多人屌你餐飯
btw建議二哥出post準備定d草同九大簋應付健康撚同狗飯撚

我個外

我個名

平仔咁大個唔好要比咁多爛飯佢食啦，好慘

老豆你有冇搞錯

平仔真係咁樣落去，將軍都做唔到，一個唔小心做人地隻兵

第一次見雲長post 係負皮多過正皮

agger
唔明d飯有咩問題
細個食太好 大個d仲麻煩

二哥比唔比平仔騎你隻赤兔

上海麵

都一烏冬？
買真打/其他牌子冷烏冬啦

幾好味

其實小朋友腸胃弱又好需要補充營養
真係唔應該食咁多加工食品
唔新鮮，冇營養，又多味精色素防腐劑，食到個人勁羸
完全唔關係咪怪獸家長事……
你話間中食下冇所謂
但平仔食依d個頻率真係高左d

二哥係咪熾哥

有二哥ge基因平仔開心都黎唔切

痴撚線 4歲剪撚碎曬d麵條唔撚係怪獸係乜撚野
4歲d乳齒都出曬啦 仲剪到咁 d麵太長慌死佢唔識咬斷咁

唔撚係咩？

餐餐都係見佢老婆煮屎既

有無諗過改下啲嘢食 講真 我睇到都唔撚想食
烏冬無湯 一睇都知係無味 點食？
真係要搞搞佢

見到都唔開胃

瘦肉加白菜已經OK
唔好食咁多丸

吾非光頭之輩

我唔敢講啦

一陣塊面太紅。

我會建議下

又無人叫你入帖

其實唔係剪太多

求其剪幾刀

將菜，肉同飯/麵分開上啦

終於唔係碎上烏冬

正常過魚(狗)飯

狗麵

樓主唔該唔好開post

我唔想睇屎

係平仔食d 野差姐，就應該唔關二哥d 廚藝事既 好似係

我要睇平仔呀

餿